YouTuber屎家軍成班冚家鏟，根本係度幫政府

屎家軍班仆街，又戇鳩，成班圍爐幫政府，開撚埋d夾公仔機呃人錢，唔係歧視佢肥閪，係擺明睇唔順眼依仔肥閪，亦都睇唔順屎家軍成班戇鳩仔

依段片係幾有道理

推

推 真心cls
其他線一齊做
唔好俾班撚樣電子雞spin到